「開羅系列」有無巴打有玩王都創世物語

隻game好好玩，係育成角色打怪物game.開羅的遊戲真心正，耐玩

有無巴絲都有玩交流下

見到要抽人冇玩

好玩嫁，抽到A級夠開局

入坑ing

正

無再玩？

玩左幾日仲刷緊a級

玩左半個鐘都唔知做緊乜鳩

點解唔見有抽人

抽角色育成佢地去打怪獸，又有得起城唔同鋪有唔同作用

交流下啦係到

我玩到27級，發覺國王可以唔升住，升其他先

想問，石頭可以點生產
我成日都無石頭

去d石地到掘就得，後期研法d裝備要用

抽到S級槍手

😍

即係有限資源？我好似掘到周圍無乜石了

一開波勁唔夠木
係咪冇得指定斬木?
勁多草糧

你有咩角

係呀，但有時其他地方都有木

有無邊d係A,B或者S嫁

我唔會

玩左一陣仲未知玩緊乜

上面右下角舊石頭咁既野點拎

我都玩左一日左右,但硬係好似唔知做緊咩咁

節奏好慢
都係冒險村物語好玩啲

唔得喎研究家唔打得喎😂

重刷啦

開新地圖打怪

我岩岩開始就餵晒d野食比d打得的角色，但有d野唔好餵，布呀，繩呀果d總之起野要用果d就留起佢，蘋果都唔好用黎餵，打後d要黎起農場用

有冇攻略

真心覺得幾好玩，同埋開羅d game係幾正

其實有冇必要每個人都起間屋比佢

咁乜乜本源果d呢
如果開哂裝備研究個list係咪可以食哂佢？
好阻地方

蘋果係咪淨係做動物飼料？

係

有無巴打可以忽我抱下大腳
ID 159368181

ok

係咪咩人都派遣哂出去，定係應該揀打得果D?

呢隻豬我打左兩日都唔夠打
班人點樣可以升lv?
一黎就lv10 怪
4 圍打得過既都打左

你應該開左好友建築
搵個高lv巴打就過到 我都係咁過

呢個位就係好友建築

好友申請 王都創世物語
請安裝王都創世物語，
搜尋好友
ID：「760598364」吧。

從這裡可以下載喔

加埋我

銅幣點拎 升唔到lv9

攞到港口之後叫佢地黎消費就有

821691833
Add 我打週任

有無巴打知點拿銀幣

要生2代起博物館，動物園之類，再叫飛船遊客黎

岩岩開始玩 想問一下
第一次抽人好似有2%機率出S人
但而家第二次係無S的機率 得A-C
係咪有咩問題?

邊度可以加好友...

佢每次開S只得幾日可抽，過左就得返A-C
聽日有得抽S弓手

要打死隻豬

我未見到隻豬

原來如此 感謝

電話右上角 塊lv10地圖

359921881
有冇人一齊打週任？

點樣睇啲怪邊度打

added 我id 260695194

360309120
加好友

要探索到咁上下先有

加好友 357,765,880
A級勇者 超大探索歡迎使用

34 lv 有石頭人同草

361426421
加好友

點解d人坐船黎到，一到門口就走

你要有牌引佢入去

即係城入面都要？唔係去到閘口？

太遠既話要
佢跟點行
門口當係一個點

得左，不過佢會miss左一個路牌，行左去第二個閘再返返轉頭

所以我賣野既放晒去門口
唔洗兜路行咁遠

暫時未分到d建築物，我都想拆哂重新執位...

課金驚?

養成GAME

唔抽點樣覺醒
已經MAX左55

萬巴覺得正?

會上癮,唔好玩

地圖就愈開愈大，但係個城仲係好細，D人仔行到傻..

路

之後有馬仔
出城有得騎馬

唔課係咪好少鑽石
試過做佢個D問卷 搞完一大輪都係咩都無
多石個D又做唔到

成就,日任,週任
好多石

城入面起左路，不過城外就好慢

你繼續玩之後有得騎馬架

好，慢慢放置下先
而家無返能量，放多張床喺房睇下配唔配到種先

早兩日有得抽建築
有龍小屋 騎龍飛返城

miss左

最緊要抽到紅石礦
咁就有隱定紅石量

地圖有個位拎紅石機,好似係

少同遠嘛

我拎哂黎抽人仔，但係因為個市唔夠LV又唔夠位加人

抽到S/A 勇者就可以停手
鑽留返黎覺醒

建築10抽先500石😂
抽到啲大倉庫 一個放100unit

可以直接用鑽黎覺醒?

有間野係用鑽買人

買D級人覺醒啦

後期有礦山可以開採魔石同礦石

再招好友 361426421

762235637
A武士 新手上路幫幫忙

有冇快速刷首抽教學

入去升兩次城就送3張券同夠石抽一下

終於解決到糧食問題

開埋牧場，要種下花都有用嫁

差呢個

隻game好好玩，會上癮。唔洗放金都得
歡迎add我 s級魔法師，一齊打怪
id: 129535065

去邊到搵到咁多怪打

有個秘決快速升裝備lv

唔殺boss 不停封鎖出迷霧屈怪

試下先，另外玩到差怪物未？

放粒混沌岩call怪仲快

之前有，但剷左覺得好煩

刷到商店有小說書賣開局仲好過刷到S級開局

放5粒岩刷怪，週任一日ko

成日都唔記得11點前去update個分數

其實果個係點？

高分愈高個每日箱愈正

每晚都有？

你冇CLICK過? 每晚11點都派箱

係邊到嫁……我無呀😅

排行統計板 ~ 有個牌有個分數

send左去，第日會自動派箱？
好7呀玩左幾日都無留意

每晚11點前要CLICK多次去UPDATE個分

好唔該晒

抽野呀
S級全開

一個S都抽唔到😭

S級鎮民

抽左兩野單抽,唔中
留返黎覺醒算

S級勇者S級工藝家開局

幾時先有得播抽人?起完國王間房同個倉，派人出去又成日叫我揀另一個地點，其他人又行行企企唔知做咩咁

城升一個1LV 多1個人

S級醫生有冇用

而家有6個綠色開採能量，但發現研究果到無左開採能量，係唔係無得再起？
同埋開採能量升lv有無用會唔會開採得快d同多d?

非戰鬥系好似冇咩大作用
除左農夫?

睇落似係幫打手補血 我戰鬥系得隻a海賊

本書同個盾真係無得頂
洗左我2日

一次要刷咁耐都頂得順

武器店 不停整
整到一件出黎就可以30銅買
唔係抽架

諗住你係刷角色+武器

強國人攻略

殘體慎入

正？

抽S不始留返黎幫啲A角覺醒再生仔仲勁
生出黎變S仲有埋老豆老母覺醒數加成點都抵啲

s 直接有技 又有得買覺醒
何必呢

未計你要用幾多石先抽到S戰職 除非好歐另計
相性S生仔有覺醒數加成 加埋老豆老母覺醒數
一出黎已經可以上到20幾30覺醒次數
你要買幾多隻先升到

同埋始終有啲職係抽唔到
好似魔劍 狂戰 係二代職？

嗰啲要一男一女生仔出黎先會有

我講首抽姐
之後一定係留石覺醒

依家10%有S級，唔抽對唔住自己

話說11點前十分鐘要登記

唔係好明起床果到 做乜鳩、成日唔返去訓、啲路又控制唔到佢地行快果條

起條路俾佢

就係起左佢都唔識行、係要落返泥地直線行

10%S咁快完左喇？

1日咋嘛好似

唔明點轉語言

有冇可以做我fd子

363148743 加好友

玩到邊度先有得抽

LV2城

點樣升城

派人出去城外探索就會加經驗，
城經驗夠就CLICK升級

有冇人可以share條中文csv link出嚟？

你去香港app store dl 就中文

求好友
ID：565189744

我dl完係英文，因為我英文機

右上角個地球

Create就彈去第個網

最勁呢幾隻
加朋友700165198

今次週任

招fd 163 583 679

之前加我既巴打可以刪左我舊ac
我重新出發
ID 165034281

what name?

應該ctc a衛兵黎

ADDED

新玩2日求加好友
700165198

打錯左巴打既no
663 153 475 先岩

打極都冇蘋果捉野
又冇糧食,點搞

B級農夫起果園，之後啲智力勁既人會拎到蘋果

有

首先要有B級農夫

我有A級同S級

記得10:49登記分數

果園 C農夫就起到，要B先出到蘋果？

C都得，要智力高

已忘記

可以拆左個飼料重新起就得，蘋果都唔駛

仲有呢招

新手 抽中s弓手

新手求加好友
ID：「165071767」

其實有無話新手應該抽d 咩易起步d
應該唔一定要s 弓手？

係唔係d 耕田佬先重要？

一開波就唔夠銀幣research.........
係咪要重玩.........

礦石，去探索城外面d石頭就ok

白色果d?
定係成座山果d 都得

得勁少體力.........

S勇者
364291819

抽隻近戰打到lv10開好友郵局，之後抱大腿

如果招募左個人 但D級 之後抽到好D既人
係咪告別左佢個權利會無左?
而家留石等抽角 唔想亂招募低級既人

有無得變性 而家係女兒國 之後點結婚生仔

只好之後招募返男性

日任要打水晶次郎 請問係邊到出?

一王多后

呢d 道具要去邊度搵

各位巴打加好友
865,953,844

前期應該開箱鑒定出多

謝謝 要44先出 有排都未見到

野外打怪會出

其實外出探索係咪要去d 霧嘅側邊慢慢推入去？

我卡左係到,打唔贏lv120個boss.但我d人明明係A,B重有個S升滿晒lv.但無醒覺過的。要點做😭

同埋有咩技能打人勁d，調查親果d都係無用招

我都係

點樣拆路？

主力谷一隻近戰，買D級人比佢覺醒5至7次，可以升到2百幾lv，夠你玩到250lv

前排用範圍攻擊，連擊，後排用回復，復活50%，頭腦高可以用下魔法但唔夠痛

搵兩隻A覺醒幾次再結婚生仔，生出黎果仔會係S級又勁好多夠打到好後

生仔得兩次冇得再婚
1代唔夠勁生黎都冇意思浪費左一代

我有s魔法師，A級騎士同A級海盜

唔夠人用，用B級配B級頂住先

比我會練騎士

866054676 s弓手 新手

記得登記分數

Forgot

啲野起得太亂重新玩過開局s弓手算
求好友366958007

屌佢啲廢好友1xx 體 請返黎仲廢過我自己

有啲長期冇升既DEL佐佢

我都唔記得登記
較左鐘10:40等聽日記得

全S級抽角係咪逢星期6都有?

唔係

有農民買了
買隻a 返黎搞蘋果會唔會好浪費

拆過再起算啦

唯有係咁

求加好友

ID：966241723

求加S維京 164246160

120隻BOSS係難打
我借個140體既好友都輸左

你要做既係搵隻近戰主力 係職業訓練所買人覺醒
主力升佢

d石用晒黎抽人😿除左科金有無其他辦法

日任週任成就咁多石繼續玩就有架啦

仲有升城都有石
2日前0石今日都4000幾

我已經3x lv升城要好耐😭
不過隻game好好玩

而家2城隻主力唔係城就比怪打到爆晒啲野
都幾煩

怪物小屋啦

借左個2000攻好友殺到120隻BOSS

166 744 869
剛剛打完豬BOSS 求大腿

忍痛拆晒第一座城重新規劃過

又要升過個城
一樣一樣拆算啦

我第二座城都未有，就重新規劃第一座城，因為覺得好亂

屌成日篤篤下篤錯用左石加速
ON99

我三座城
已經唔理
亂起算

煩在每個城既倉係唔共用，運資源好煩

主用兩個算
1城玩船
2城主力

有無巴打分享下糧食方面未有角可以點解決

派去草地有樹既地方
有機會拎蘋果
/打怪跌袋

d紅石點拎 地圖都唔見有得挖

新手既話係好難有
挖地/地圖見到有粒紅色石
加大個倉用成就/寶箱送既袋頂住先

S武士 求大腿
ID：「364321695」

試左告別條友係冇得請返

招BC級人返黎真係雞肋啊，但係唔招又無人用

D級仲廢,冇技位學其他野

TEEMO係咪巴打

求加好友

ID：966241723

A 英 求大腿好難打

萬氏終極大腿

有冇id

等今晚買槍手狂覺雪

S勇者求大腿
965 069 101

而家都係忍手唔招住 等人物UP先招人

6隻225怪打我屋企
冇人守到
成屋爆晒

倉爆晒冇晒資源

係咪應該要留一隻勁野唔好派? 寵物又好似好弱

我2隻S派晒去約會
得返隻A衛兵唔夠打225怪

D級仔有用，技能全部改晒礦山，酪農，農活，由佢地自生自滅

礦山整極都冇

down 唔到中文

你地d蛋有無 孵到D勁怪？我整黎整去都係d雞野

點叫勁? 睇幾星?

要餵d蛋食多補品先有特別野

整開羅要3000幾攻 好似

彩蛋特殊4600左右高確率歪羅坦克，守城一流

大陸孵蛋攻略

邊有咁多野食

食晒金塊銅絲綢布料，順便清下位
食之前要計好數，唔同星數有限食幾多道具

係唔係一定要彩蛋？

其他蛋會孵其他野
藍蛋特殊2700左右出藍龍

餵蛋點知粒野加幾多能力

可以試 投入道具後唔好㩒決定

起好左 但係條農夫唔種樹 係咁出去搞其他野
有冇計

可以放多個同居床
智力高既人

連刷首抽刷S都有日子限制

出左第2個城 但無人比怪夜晚入黎清場
想問幾時有轉人職所?

a 都得
a 同a 相性a 生s 仔
同級生再獎4級覺醒

起3張 好友床等fd 打

試緊 等緊張床

一間屋可以放勁多床好友床觀光床，群P

登記

已登!!!!!!!!

好友申請 王都創世物語
請安裝王都創世物語，
搜尋好友
ID：「166096547」吧。

得10lv.. B 忍者
啲農民係咁死

b 不如刷過

之前A起手都覺得辛苦
你真係要好有耐性睇佢成日死

比左依2個住都係唔得
要400頭腦？

1城人走去2城捉豬係咪ON99

拆撚佐道門佢

1城既門全部拆?

絕望 邊有可能

DEL左再起算

幾時囉到雙人床？

同居床
一城玩玩下就有
好前

得好友床，好奇怪

好似要某啲道具超過一定數量先會可以研究
野外箱都好似可以開到

del 左再起有咩分別？

我指個動物飼料
DEL完再起就直接出動物
唔洗蘋果

週任要打既怪係 岩漿魚同岩漿蝙蝠
要去到LV250 新手有排都唔洗打
白色寶貝320

抱大腿

s角 係冇得抽？

間零中先開放

大腿很難找

好撚ON9 依家儲左5000幾石

你有主力既話5000石拎黎買人覺醒好過啦

我都係5000石 無S又唔抵抽 早幾日又有PICK未有石
8號忍者S 我本身又有隻A忍者 搞到唔想抽住 要等多輪

打多幾LV先有得買角?

職業介紹所，顧名思義在所有職業(D-A等級)中，可以通過鑽石選擇自己喜歡的職業購買(智者除外)每日不同介紹職業
日期 職業
周日 廚師、騎士、維京人、勇者、巫師
週一 鎮民、工藝家、魔法師
週二 農民、鍛造工匠、重騎士
週三 醫生、木匠、槍手
週四 僧侶、運輸者、弓箭手
週五 商人、奶農、忍者
週六 研究家、衛兵、武士，海盜
購買完可以再進貨，需要消耗銅幣
A 級職業購買2000鑽石一人，進貨4000銅幣
B 級職業購買1000鑽石一人，進貨6000銅幣
C 級職業購買500鑽石一人，進貨8000銅幣
D 級職業購買100鑽石一人，進貨10000銅幣
⚠️注：再進貨是+ 3人
今日槍手日我覺左隻槍上覺11

職 35 lv 圖好易開姐

點樣先會有小說書?

THX 咁要打D先

起武店1-7lv
不停整
整完用糧開船搵人買
直到你有得買為止
商店，銅幣，有得買自己整過既裝
本書f 級 3銅幣

開道具店

武器呀
道具係道具，食物之類

我已經搞左好耐都唔出小說 屌鳩佢

呢隻game要玩生仔？
我整咗個基佬城得男人

sorry，係武器店先岩

點樣先有火炎IV,係唔係技能掂狂升lv

得一開頭抽既A武士 A商人 同埋b騎士
So far到目前都夠打

我都屈左兩日先出

分數 排名

積係登錄分數果到？
咁技能店升級係唔係無咩用

排🔰
排行榜統計板，1日1次進行統計排名,會根據S-A等級排名前5%的玩家發放獎勵。每日獎勵不同。
⚠️注：獎勵包括裝備、全體型道具、設施貿易券、職業貿易券、裝備貿易券、道具貿易券以及技能。由於種類太多我只簡單的說下技能的獲得，裝備最高只有A級。周日：S-5連擊、A-4連擊。週一：S-5級雷魔法、A-4級雷魔法。週二：S-5級水魔法、A-4級水魔法。週三：S-5級炎魔法、A-4級炎魔法，週四：S-範圍攻擊3、A-隱身。週五：S-經驗值上升3、A-經驗值上升2。週六：S-毅力、A-大回復

技能商店係買基本野
奶農 礦工 農業
企前企後
派遣唔執野之類
都好有用
btw 我有兩本魔法IV 但冇魔法人

唔該晒

升佐8級點算😢

一樣會出 不過機率低左
不過我7lv 50腦 刷左四日都仲未出到

拆個展架再起
定成間屋拆哂？

拆貨架

買人意思係咪抽人

抽人用石抽，買人係有間職業介紹所買指定人

開羅武器感覺冇咩特別

要黎進化其他武

武只有靠抽同分數拎s 拎a 武
好似係

武器唔係最多得A咩

有S 同角色一樣限時開放

全技能條件
要260 頭腦先整到礦山屌佢老母我隻c 法師唔覺醒根本冇可能

差啲抽左開羅武器

靠裝備啦，升爆條D級絲巾都已經加300頭腦

d 級甲盾就全冇d 級頭

原來係屈裝
仲諗緊啲人點解下下幾百頭腦

F級頂高筒禮帽加162頭，C級皮鎧加308，絲巾再加把法杖加加埋埋都過千

黎緊係s 忍者

好似無乜用

加好友
567544113

新手一問，派左個圍兵到盡頭點可以撥開啲雲

你派左隻人去
隻人仔自己會舉火把撥開啲雲

其實一本書99 都差唔多300攻
點解成個好友list 都係得100-200攻
仲要好多20lv up

其他升級料越來越多
但釘同木板而家開箱完全唔出
周圍都掘到變荒地
可以去邊刷? 或者有咩怪有得跌?

有舊野叫工具精製所
/荒地照挖
/打怪跌箱

整左兩個工具精製所
打怪跌箱<---有無話去邊打
書卓我仲未有...仲等緊

應該入洞/開圖BOSS

謝謝

有招技叫偷竊
打怪會高啲機率出箱

有冇人拎過S要打幾多分

見line group d台仔講要幾10萬
top 5%人先有S

1. 請問二城起係邊個位會好D?
2. 一與二城有無功能上既分功?
3. 武器店LV6, 本F小說書刷極都無..個刷法係咪要每個貨架滿左3件之後叫船賣走哂..再整滿每一個貨架..係咁刷到為止?
其實可唔可以見到個工匠整左件野放左上架..唔係小說書個樣直接拆左個貨架咁樣刷呢?
謝謝

洗極都未有小說書

琴日我廿萬分排600幾

國王有無得突破?

1. 45 可以連埋1城 call 1船行晒兩城
2. 我唔識, 但應該無
3. 係, 可以
店LV5-7都得, 店主頭腦50
可以開多幾間刷
我都刷緊

1大陸網話45
2冇架但你派遣計你個城中心既距離扣體
3我係刷船,貨架唔清楚
因為銅幣之後都要好多黎升LV
刷船冇壞

國王有得突破但要用"智者"
萬用突破咩職都突到

12城連埋
資源都係分開?

係, D大佬話都係要搬
但慳D食物咁解

3. 可能每個lv都有限出幾多件裝，我試過卡住lv6兩日，果兩日點拆架點等船都整唔到新野，但升一個lv即刻有兩至三件

12城唔好連咁埋，因為每10lv都會幫你擴大個城，我12城就係連得太埋重疊左，搞到1城擴充唔到

45喎點樣影響你12

我2城起咗喺13，撞晒
3城起咗喺32，就嚟撞

唔夠木可以點， 方圓百里既樹都伐晒

真係冇咪開袋
前期送既我都冇用過木袋
我記得好早就有用種子種樹

250塊地好多紅石挖
好爽

抽職業會有限時出S, 咁其他如裝備同建築物有無S抽呢?

有無得扔一城個人仔去二城架

有地圖建築係搬屋
可以轉人過城

終於有小說
升武啦

仲要 f 皮
d 攻頭

f 皮盾

果園真係笑話黎
500 頭腦一樣唔出蘋果
浪費時間

咁L on9 咁我唔升了

仲未搞倒本小說

我keep住有喎

Same 連雙人床都未有

你要升個盾同小說書到99lv
全民皆兵

冇用
350 lv 怪 一拳就秒

起手A 衛兵 A 醫生求大腿
969,062,344

生個仔等兩日
46 lv 蛋 等60個鐘
好game

起手
A商人
B海賊，騎士
c 醫生

刷過:?

我仲洗緊

想問下點洗本 書到99lv?
書食唔倒書

求加好友
A重騎
468089732

成個地圖都係閃閃怪
300幾LV
搞到我啲人連搬個袋同箱都行唔到出個城

有s弓手 依家有限時s忍者 抽唔抽好

唔抽

石拎黎突破

洗左半日終於出小說書
用F皮盾升級?唔係好明 突破要用開羅武?
升食F皮盾到等級上限再食開羅武?
可以詳細一點解釋嗎 謝謝

升書用F 皮盾
升皮盾用書
然後突破LV上限去裝備交換所換開羅武
用返F皮盾同書換就得

同埋升個盾先,本書本身多經
個盾LV1得好少經

469 918 893
新手求好友

感謝 試一試先

好友申請 王都創世物語
請安裝王都創世物語，
搜尋好友
ID：「364291819」吧。

S勇者 有裝 早期boss夠打 求好友

清左幾個週任0怪既人

唔好del我呀

新埡手開局玩咗一輪 決定重刷
目前最靚仔係2個A戰鬥（衛兵/忍者）1個A鎮民+ B魔法。請問會唔會一隻S忍 > 以上三隻？

隻GAME係玩時間
有心玩A忍者 開局都得
因為前期裝>個人能力
冇幾百LV都唔覺有咩分別

有少少怕後面S>>>>>>>>A既差距太大抽唔到S角
因為個人係非洲猶長純血
如果唔係太大差距我就開了 Thank！

後面會生仔
A同A生S 再送4覺
33覺 上限999了
二代職成長又勁啲
所以真係冇咩所謂

後期要幾十個人
邊有咁多S呀
留石買A級人再升仲好

我想問係咪有粒叫混沌岩既建築
有無巴打知咩條件出

因為隻衛兵感覺好廢已再洗
今次勇者A 騎士A 正式開局
多謝建議

求好友
ID:769450006

RIP 周同學

得1隻鍛造工匠 整左武器 整唔到防具 要下星期二先買到人
捱多幾日先有得升裝

調查隊出
b 級 奶農 農 木工 既屋可以做調查隊
有好多好野
大倉 道具 混岩 覺醒人都有

你整到書爆左佢起間防具咪得

70隻怪攻城
主力去左傳說洞
on9 game

試過無得爆

見到都肉痛
有時晚上2隻主力去洗經都有機會比人血洗

轉佢去第2個城都唔得

點間房 放大鏡 拆除

我都係得一隻工匠，都係爆左武器店再起防店喎

我就咁拆除唔得
原來要咁整

我見巴哈有編野教整寵
會唔會好守啲

萬巴你而家點

19石買左個鎚一野起返晒
不過啲野要挖過

然後拆左個混沌岩
要用石先回收到

啲木頭點先可以快速有、係咁整造樹林，但班仆街唔柒去劈

係咪冇技

造樹林劈木都要有人識技㗎

玩左6日抽極都係得B,斬掉重練。
刷左5次首抽， 第5次出左2隻S忍者

求加好友， 870358699

好sad 我今朝抽咗差唔多廿次

你地一城二城點分配 會唔會刪左圍欄打通

卜

過極都過唔到

幾lv 關

142

借個好友輕鬆啦

584514127
S 勇者 求朋友過週任

請問MP點先會回得快啲 成日無MP
同埋啲園境設備係咪無膠用？

彭柏林係咪巴打
MARYU2022S係咪巴打

整左隻歪羅坦克
但打隻怪扣1X
要升到幾百LV 先守到城?

關於擴展領地既設施如火把，我用火把擴闊左之後，唔可以再係火把擴充左既範圍內再用另一枝火把擴展地方，意思是否一個城只可以四邊擴闊一次？

秋刀魚係咪巴打

遲下會有高台/更大範圍既
不過都係4角

但火把轉其他，要我扑左啲建築物至得

1城就算啦
2城可以用3個高台

想問開2 城係咪要搬晒1城 d人過去

主力過去就得,其他請啲打雜學返農木奶就得

即係1 城採集再搬去2 城？

係2城請新既
1城唔好郁

但我啲S都係晒1 城

有搬屋公司

有無城鎮規劃睇下
開波果個城都唔知應該點plan

寶物同分析放埋一齊
旅遊既放晒去碼頭個邊
同樣既倉起埋一齊,2間一行咁樣

以上3個 3點前唔應機我DEL架啦

我有個用D國王登錄 已del

只加做每週任的好友。

有礦場 但負責人揀唔到 要搵邊個負責

要有礦工技能
要有260 腦先整到出黎

460小時

好似第一次起礦場會送一本書

傳說洞60up

有無大腿巴打可以add 我 260,695,194 我爭88隻木乃伊 解週任

建議先把技能店，武器店，防具店升級
再配合頭腦裝，做新裝，新技能

@我

頂你我打左600幾隻你都唔夠

其實打傳說洞有咩好野
打開羅洞好似好玩啲

掉裝A-D級，去裝備交換所換開羅裝
再用開羅裝升武器。

我打得廿幾層跌黎跌去都係D

多數係自己放隻雜魚去死帶好友個隻打

裝備都唔好亂升

我已經升錯左個垃圾盾
屌佢而家要勁多件先換到開羅裝

建議初期用，士兵盾或皮盾。中期打得多傳說洞會不停出歪羅盾。

武器就先用小說書

可参考一下數值

但升反射盾好用好多
加勁多速
攻速快一倍就安全過你高幾百防

開調查室，派遣出去搜索

可唔可以print screen 睇睇
Kariosoft Game, 而家成日唔比人搬屋
舊果堆都仲有得搬

唔記得反射盾係250定225地圖出
但得一個或等s武up 時抽
聽聞打傳說 開羅 歪羅洞會出，但等未試過
喱隻game速度 攻擊 主導一切
而歪羅盾會不停出，你可以全民都用歪羅盾

其實好睇自己怎編排，我個人就非常怕麻煩
所以只留45地個城，其他城都del哂
主要把店鋪放哂係近碼頭個邊

目前試左幾樣ON9野
如果個箱/袋拎左去分析
而分析條友又去左ZZZ
啲人仔係會搬返個箱/袋去寶物倉
然後牧場兩邊都要有路佢行
唔係既話會兜個大圈
倉最好都係兩邊有路

無錯，太多低能bug

你地玩到好高lv
想知玩左幾耐

岩岩主城先20lv

一個月多點，隻game主要都係鬥唔熄電話

ME 12日

巴刷錯起手RIP
應該11月1 全s up 時刷

想問點樣拆野？

唔緊要啦都係玩二代

刷首抽A/S 係唔係要刪game
刷一次好耐

我依家玩左幾日

仲升緊本書

應該S UP既時候刷的話 大約4-5次會出S
算容易刷了

書同盾一齊升就好快

諗緊起兩個旅遊城連住兩個碼頭
反正銅幣永遠都缺

其實一個做商業城多開鋪就夠，多升同多開幾間技能店
銅幣會賺快點

抱下大腿
966241723
求加

YES，用部電話既壽命去換取勁 ~
唔想用部11Pro咁做，又冇得引繼 ~
所以都係輕鬆玩

ios 有冇得轉機

我睇化左，照掛

就係冇得連 gamecenter 又冇引繼code

礦山技能你點比邊隻人學

俾農民啦

就咁裝上去就得

人物頁到技能頁，換佐佢就得
礦山到再用派佢去挖

發達

而家係有S ninja up?

yes
only ninja now

5抽雙S忍者，啱啱玩左1日，
過左野豬，應該2隻忍者一齊?
無其他a職
得b海盜同僧侶

講請問有無建議?

繼續玩落去
歡迎入坑

想問點解要升小說書？因為我就咁拿小說書黎升其他裝備…所以想問小說書係唔係有其他用途，另外皮盾有咩用，同埋咩地方可以拿到？
親密到點樣可以升得快D，我玩左幾十個鐘佢地都係得1x親密度🙏🙏🙏🙏

小說+400經

積大終有800經？，就咁小說1 lv都400經

起手 我覺得忍者都唔錯
你可以儲抽卷，唸定要生咩第二代
等出S職時抽

99級 小說書 2000exp
因為小說書多經同 屬性好用於初期平民裝最好
而皮盾同士兵盾都是平民新手裝，二選其一即可
後期大多會轉歪羅盾。
親密度只要咩都唔比佢做就會快啲，中期會有個技能叫做「愛談話」能增加傾計次數提升親密度。
亦都可以用約會景點，3小時增加親密度
同埋相性都好似會影響親密度
相性A好似會升得快過相性B

唔該巴打，我而家卡左係lv 120到，開始買人黎醒覺，之前晒左好多石黎抽人😭
重有無咩辦法賺多d石，同埋銀幣係要下一代開鋪先賺到？

係喎，打怪挖地唔駛搬野返城嗰個係咩技能？

好戰

其實覺醒比抽人重要，最緊要選擇好要生邊隻二代先抽人。
主力都係解獎杯，睇廣告同問卷。
聽巴哈班台灣人講如果有能力做哂問卷會有一萬鑽
重好似一段時間轉一次任務
不過實在太煩，我直接放棄

唔該爸打

想問壽命即係咩？
會死?

即是你被怪打死左頭上有2分鐘倒數
2分鐘內救唔到就會減一次壽命

嗰啲好煩...冇心機做

主力用好戰會搞到啲廢人不停衝出去死
廢人又要用多招技唔打怪
主力升得快左但廢人生產力下降

得1隻s弓 買人定抽人好 買既話買咩職?

唔買弓咁隻S弓有咩作用

可選衛兵 ，生狂戰士

相性A生的孩子 (新职业)
【狂战士】
勇者ｘ僧侶
弓箭手ｘ卫兵
研究家ｘ运输者
【艺术家】
弓箭手ｘ运输者
魔法师ｘ僧侶
骑士ｘ奶农
卫兵ｘ厨师

s弓同a衛兵都得?

S+S會額外多5定3覺醒次數

S同A生S,但冇加乘
S同S生S,但送多5次覺

好高難度

原來係咁，唔該

唔識玩比隻野怪滅左城

月圓就有襲擊
出佐去既勁人要返城守

第2個城冇勁人可以點升
有冇得移民

搬屋公司

249970013
週任好友++

隻土魚你地邊度打
225 打左成日成百萬分都係得幾十隻

點解過唔到去呢個位

繼續求大腿 969,062,344

要係邊緣既陸地位一路探過去 小人落水會鋪橋

係，呢到好煩，要鋪木板鋪到好近先開到個BOSS

373083382

求加好友

玩到 3,4城開始有D煩

4城成日俾250lv怪爆

被carry

無需要的話，其實唔洗咁多個城

主力2個夠
1個做旅遊銅幣
1個拎黎打
345拎黎回體,放係度冇怪會打
我放左係碼頭個邊
次次月圓都冇攻打我1345城

請問有無得係紅圈上面起建築？

冇！
有既話我填哂個海佢

有
調查兵團

調查團咁耐都未搵過好野

自己領地可以填左佢

因為你心唔夠高

唔知點解，想重刷，但Del極裝極D data仲喺到嘅
有無其他方法

間商鋪個持有人有冇得變?
如果想將間武器鋪轉比B級工匠，係咪要從新起過一間比佢?
個武器製作場會唔會由1lv 從新升過?

其實我就咁得1個城都玩到地圖75%,唔係好明開多個城有咩用，因為成日比人攻打

點樣可以有多一舊堅固的板子 想將個城v都升唔到

yes

個LV唔洗重新升 佢會RELOAD番你上一間

其實怪物屋有無用 起完好似無咩功能

如果你二城係45
1345 係右邊
基本冇怪會打你其他城
係得2城要守

到底週任D怪係邊 搵唔到

有好多都係高級地區
前幾版有攻略網頁

正確來講係del左間鋪，重新開過一間
店鋪等級會保持不變

1）商店買
2）可以建一間大屋放滿工具精製所，將工具精製所升到十級就有機率出木板同釘
3）刷傳說洞

主要可以搬戰鬥員走位打圖慳體力

之後會用混沌岩升級，除了推圖會用多點之外問題不大
還有一點係離城太遠，村民唔會執袋。

仲未有小說書 係咪不停開船刷到有？

剷平咗 11 13 14 15 16 都係無土魚出嚟俾我打

想快要del個貨架再起

大概幾耐del一次? 每次開完船都del?
thx巴打

點樣可以生仔

咩叫升本書? 我見強化武器果到最多升得5lv嘅?

冇書就del
Del個貨架咋
唔駛成間鋪del

出佐書先開船買

同居之後約會加好感
再結婚 整BB床生仔 開托兒所

sor巴打 咁點同居

同居床

即係得未玩到啦 我唔知有同居床呢樣野嘛

仲有要去拍拖👫
好正，好友度唔夠結婚要俾鑽
好友度100就唔駛鑽結到婚
個城要有教堂先結到婚

請問二城最盡只可以起係16同45交界，係咪無得再起貼啲45架啦？如果起係依度其實同一城相差3-4格位咋啵

盾係咪即係要起防具店

清多啲地就起到遠啲

要45 周圍8格都冇霧

去約會地點
一次3粒鐘

小說書，士兵盾，皮鎧，絲巾，一文巾
都是新手必備裝

輕鎧加速
皮鎧加腦

生左隻馴獸
終於有銀幣

乞好友打週任，常掛A勇
170 430 760

想問下起左間蘋果屋之後點先會拎到d 蘋果？

好似話土地的所有人頭腦在400以上，有機率在果園內採集到蘋果。

即係個城未有人400 腦就無用？

請問我A城先有蛋倉，B城無蛋倉。但有隻蛋係B城隔離放咗係度，隻蛋既下場係消失定番？

觀察咗好耐都無人去郁隻蛋

升道具屋 等到有蘋果直接買算啦
我起左兩間果園玩咁多日都係得幾粒
次次都係自己買

會打週任怪先好加
0隻怪會del

關於覺醒角色問題~
1. 我有S勇者, 如果職業介紹所有勇者買, 請問係咪應該買A去覺醒?
2. A/B/C/D係覺醒時既分別係咩呢? 是否加既覺醒次數值/EXP多少既分別?
3. 如果想生狂戰士, 勇者同侶僧相性係A, 父親S等级勇者與母親S等級侶僧覺醒總和是33以上, 就可以生出比較完美既二代?
謝謝!

d 加30
c 加50
b a 唔太清楚
買就一定買20隻d 先
夠平
3. 如果兩隻都係s
會+5
即係兩隻加埋33-5就可以達到999上限

第二個市政廳點先可以升Lv ?
另外求好友:172 664 747

打怪
人廢用好友床借好友打怪都得
派遣去遠一遠

加咗 A勇 謝謝

結左婚，要點樣先有生bb床？

系統會送bb床 同托兒所

要多個三對人結婚？

起左2城之後 要將D建築重新執一次

建議先在45建2城再在82掛混沌岩 之後蘋果同橙就不缺

補充一下經典二代是要父母覺醒到盡升滿級先至生二代

防具屋Lv20刷幾日都唔出一字巾，幾時先出呀

試下加頭腦

頭腦293是咪太低

日任要打25隻怪 但係打左成日 係怪既區域已經不停封鎖都打唔夠
有無咩方法?

後期混沌岩
前期靠屈霧 冇啦

挖空地都有怪出啦
25隻唔難

明白 謝謝

35隻雞我打左6個鐘

感謝

用頭腦裝

唔洗啦我18防具店 冇用過裝都出到
唔關事

建築物既耐久度有咩用? 升左會加多D？

同埋可唔可以set 發現boss果陣唔zoom埋去?

怪打冇咁快爆
月圓會打鳩你
前幾頁我先俾怪打爆左

點解有4對人結左婚都未有得生b要點先有，親密度100%

冇用 唔駛升
你城啲人唔夠抽點都爆

100結婚 200生仔

有啲都有用
牆
劍碑
風車之類

屈結婚可以放個空城
得一間屋
一間教堂
乜鳩都冇
佢地就不停嘴嘴
仲快過約會

教堂最後先起
結完拆左佢

日日俾一堆250怪剷平

扑野之城

週任獎品S角色係固定/隨機?

多得萬氏巴打 成功打完週任 Thank you so much
想請問S級鎮民係咪用嚟產子多過其他用途

跟任務 好似係

唔係好識玩一開始係咪係咁deploy的人出去

有無巴打知同居床係咩條件出

升城為目標 ~
之後刷小說書

岩岩入坑你地講既抽人係邊到抽?

城升到三級 送三抽 仲有四百石 第四抽

咁你地會不停重刷?

起第一間屋就有
好似係

開左圖75%，停左幾日。心情有d矛盾，一方面想快d爆機，但另一方面爆完機又無野玩。

3200 點咁快爆到機
唔整返幾隻999都冇乜可能

係囉，最尾LV9999

終於長大

唔識玩 玩左一日 得4村民派遺 有得起既野都起哂 邊個位抽人？

左下
要升城先可以生人入村

搵唔到邊個位

左下角抽人
400石一下

我得1個角係S咪好升唔到😥

好似用二個A生仔必S

唔該萬巴 真係要起左民居先出

機率問題

A+S S+A A+A S+S
都係生S
相性A加覺就要
A+A/S+S

新手問題...其實防具店幾時有點起

可唔可以生完一次，之後離婚再同其他人結

有冇人更新完之後
道具倉庫冇哂display

想問點樣可以download 中文package?

S武士 求好友
379 640 449

點解我有三對結左婚三對都200親密度都重未生b

剛入坑 求好友 求大腿
680 382 774

Bb床
兒童院

唔見有得起，咩職業先得

結佐婚就送
一定有

要幾多對結婚先得

要有三個城
三對結
之後個城可以del 得

返主城應該有對話

thx

有幾隻game 特價緊

長掛S忍者
主要打200+怪
872 614 699

求好友

有無巴打有升lv好方法？
靠培養食野要好耐，已經成日打開羅道埸拿寶物但都好慢

高lv 圖 混沌岩掛機2046

唔該晒，想問下知唔知結完婚生完二代之後，可唔可以離婚再同其他人結婚又生過？

唔得

第2個城一般建議起係45, 請問第3或之後既城有推薦起係邊呢?
謝謝!

2城夠玩

但想開放新區域好似要起3同5個城？

隨便起完del 左佢咪得

我開左繪畫制作場，係收集家之屋有作品。但點樣先賺到銀幣

飛船

有飛船，但佢地唔入我鋪買野

整單向路

有呀，但唔知點解唔入。😥

路牌，。。。

都有

8格內有屋門會去左其他地方
自己搵下商業路線教學

今日係咪有S抽？

好多蛋蛋😍😍

飛船既話最好起去第二邊附近(8-11格)咩屋咩門都冇
否則啲廢老會不停行空氣

有無人一齊玩?
Id: 569 876 232

係唔係要起展覽館佢先入

新手
想問頭腦裝個法仗係邊一支?
我而家只係有d,f仗咋...

隨便一支加頭腦都一樣

唔該巴打
係唔係即係f扙都得?
洗唔洗升爆佢到99lv?

睇清楚係咪加頭腦

A勇新手加左巴打

係唔係加頭腦杖就升爆到99lv?
f都ok?

求好友carry

每日排行榜積分大約幾多分先拿到S級寶箱

點解我玩到開第一批新地圖都冇同居床

100 萬

起一間屋

主城範圍內有水/海可以點搞

求 fd 子， 掛緊 A 騎士
ID:687394819

維京人勁唔勁

求好友，暫時只係加左一個好友。。。

480557820

另外問下寶石場係邊，試過上網搵圖，但開完圖乜都無。。。。

留名先

點抽人

好似冇仔好生

岩岩新玩 刷到第一隻s

加油

條友係做咩？

派去佢個位有野拎

推

水同海無得攪
升唔到野係上面

探險隊有得填海

週任s 木匠 s 劍

哩個又有咩用

大啲囉。。。

s級 維京人 招好友

岩岩開左2城
升級要用木板
但大量係一城
想問有咩方法可揀咩運去2城？

新手求好友

但起左只係黑左一忽，大喺邊

ID：888285611
有冇巴打可以加我好友

起係個城既角位
會大左

摸左一日終於智做緊乜

288561737
求大腿

請安裝王都創世物語，
搜尋好友
ID：「489717509」吧。

從這裡可以下載喔

岩岩生左個仔 部電話就壞左 仲未拎得番個ac

搜尋好友
ID：「481772884」吧。

拎得返架咩

除非佢有back up

sd 左去support 佢叫我提供番資料比佢 應該拎得番既 (希望)

想問要比咩資料佢可以拎返?

Thank you for your inquiry.
This is KairoSupport.

If you have lost your data and progress, please provide us with the following information so that we can investigate it:

- Your Friend ID:
- User Name (Please note common names may take longer to locate):
- Rank:
- Date you started playing the game:
- Date of transfer if you have transferred your data:
- Device Model Name and OS Version:

Thank you for your cooperation.

Regards,
KairoSupport.

嘩
呢堆野真係好難會記得
係唔係淨係用android先可以拎返?

唔清楚 我都仲係到等緊

請問巴打用咩機?

android

召喚 萬氏起頭難
我要你幫手 我之前加左你好友
可唔可幫我睇下我個fd id同埋角色名係咩？
我掛果隻係S忍者 around 1xxx攻左右

睇唔到id 喎

銅幣好難拎

搞好商業區
全部起技能屋

即係點，求攻略

而家市政廳lv9,唔見有商業類嘅野可以研究

或者有冇新手流程攻略之類嘅網睇吓，google左好耐都冇

得殘體
taptap
王都創世物語
貼吧
開羅遊戲吧

入埋qq更多野睇

或巴哈
入line group

Taptap有繁體

好on9起哂野，call左幾隻豪華郵輪過黎後先知要起埋看板先識行入黎

決定斬掉重練

冇必要

287332209
S級維京需要好友

d 蝙蝠邊到有得打，差500隻

想問下要起咩先買到人覺醒

拎得番個ac 不過回塑左幾日 又要重新搞野生仔

想問一代人物有無覺醒次數上限?

都係拆晒佢再起過算數

有冇巴打未做完週任？

28-30/11 有S級設施抽 12% (上級倉庫同飛龍)

加左巴打
請接受

359944033

接受左，火龍我會打多d 幫大家

多謝巴打

加左
788799836

想問下週任火龍隔離隻怪係邊到打

加左
569 876 232

搵到了，百幾lv
只能靠巴打大腳

求加己申請
965 069 101

求加
987 793 301

巴打可唔可以加埋
ID：「888285611」

過左11點我唔開game 住等聽朝先開拎箱

194 200 009
剛剛開始玩
仲有冇其他巴打未滿可以加

上網唔係好搵到育成配對圖
有無巴打有？
想睇下點樣配對生下一代

求加好友
196355185

求加好友 690 073 021 一齊做週任 長掛s勇者

子供二代有相性圖

唔該巴打…

174893137
掛s勇

手殘剷左舊save，重新玩過
S海賊
298713571

招fd子
199360207

好呀

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

up

都幾多人add我
原來咁多人有玩
不過好多都仲係新手裝

週任差16隻火山, 有冇高手可以CARRY我完任
ID: 788799836, 長掛S維京

ADD 我
185835096
有21隻夠你過週任

有三個好友位置
岩用就Add我啦
TG:
Add完話聲我知

即刻過左，唔該曬巴打

下星期週任內容

E在開始挽有咩留意

add jor thx!!
584514127

我建議你可以hea玩住熟習下先
到S近戰人物up先正式玩
（無up抽唔到S)

add左你

頭3抽冇s/a係咪要重刷

add 左你啦

我b開都無問題

有無巴打已經爆左機？而家係lv777到未突破到……升lv要好耐，大家重有無快速升lv法

重刷一次搞好耐

早啲玩解任再抽

收到 唔該巴打

唔係掛混沌岩？

有掛，開左兩粒，但都升得唔快

應該可以拎到四粒升lv

拎多幾粒掛快D

「混沌岩可於幾個地點調查到LV.75(岩漿)，88，265(草地)，250，777(調查成功率看愛心的數值)」

頂 唔小心用咗堅固的板子， 而家升唔到市政廳level......邊度有得攞嚿嘢

kairo隻火車站, 有冇人有TIPS, 我BOTTLENECK緊

expand 下下幾千萬, 研發要幾百燈,
我除左靠每年個BONUS外, 一年內都係唯有9等儲金/燈

起屋放多啲工具精制所 書桌會出
出去打洞穴會出 派遣挖地啲袋會出
真係好急既話係碼頭隔離有素材店可以買

想問邊度可以睇到呢D資訊?

勁呀師兄

打到100LV雲唔夠打可以點做？
有冇辦法令親密升快D？

```

我玩左三星期，升lv 可以點樣快啲？
月圓 15隻怪，唔夠打，啲怪最高98lv...一野比佢破壞晒啲倉。。。。請問啲鑽係咪用黎升武器，唔好抽人？已經有小說書

附上人物圖

主力升2隻s 角，鑽用黎去職業介紹所買d 級去覺醒再升。
守城用怪物房間，主力升2隻高攻。你個情況係咪唔小心開左高lv 區域霧？係就鎖番佢。

放第二個市政出嚟比怪打就ok

打爛二城，佢地唔會走去打一城？？？

怪打爛左城就會消失

提提大家要留石
25號會有聖誕老人抽
用途唔係太多資料
淨係搵到佢可以建造聖誕小屋

聖誕小屋：由聖誕老人建造，在屋裡鍛鍊可獲得生命、魔力、速度、運氣、頭腦、靈巧、採集、心的經驗。

上年週任會送聖誕老人
唔知今年會唔會送

岩岩重建完一城變自營銅幣唔洗再人手禁船同搵糧。專心賺銀幣掛320

請問點可以自營銅幣?

40城，6-8間技能店（大小自決），30以上戰職，佢地就會係日頭轉夜晚前去消費

嘩
40城我有
但30以上戰職就好難
都無咁多卷比我用

想問多句
咁樣一個日頭轉夜晚可賺幾多銅?
好過叫船?

我暫時大約一次500銅幣左右，好處係全自動唔洗打理

嘩
一次500銅好抵喎
我先計過
係game 裏面大約2分鐘就一次日轉夜
咁你一個鐘咪成15000銅?

冇計過一小時，只要開住game 就自動賺銅幣

開始準備做人了
請問覺醒合共多少次可生LV999子女?(假設相性A)
其實係咪開第3個城就盡快做人生個會展師賺銀幣去做調查?

唔該巴打
我頭先試左陣
發覺有D戰職人仔唔會買野
有隻衞兵,海賊同忍者都發覺幾日佢無買過野
想問係唔係有咩條件先會買野?
定係有d其實係唔會買?

要比裝佢地

王子要夾埋32次
其他職就33次
你將父母覺醒次數加埋相性再加埋同級獎勵就係

想問洗唔洗全身都係裝?
我個個都有一本小說本同皮盾架

我全身都有，魔法使唔當戰鬥職

唔該巴打
咁我試下先

想問下巫師當唔當係戰職?
如果當
佢渣唔到盾
係唔係要整個盾克比佢渣埋盾先會買野?

盾唔洗

唔該巴打
等我試下先
但要有30戰職真心要諗下點放佢地好
因為而家有堆戰職我放左佢去挖礦
長期都唔會出黎
我估佢唔會買野
要搵其他人代佢個位先

仲要諗下法師點攪
因為我法師會拎去打開羅房果D
要同主力戰職放同一個城

手殘拆咗一塊混沌岩 係咪無得搵返

904911935
重玩招好友

請問開採礦石要幾多LV先出紅寶石？

人物裝礦山技能入去開採

790574911

求好友打每週

174893137
加左既留一留ID

170430760
有需要自加

隻冰龍真係搵唔到其他圖有出

320？

唔好打啦
直接上Reddit add呢位人兄
個個星期佢都會幫大家過週任

打到90%啦，請問要點樣開新地圖

嘩
巴打好勁
可唔可以加我做朋友比我借你個人打傳說洞?
359,944,033

add左你，但我都唔算好高Lv😹

無返咁上下覺醒既人仔 邊開到咁高級圖
太客氣啦

816778844
新手玩咗唔夠一日 求幫手

裝咗好耐，最近先開嚟玩，多多指教

你加我上面id

10抽中聖誕老人

佢係屬於邊類型

我剩係知唔係戰鬥唔係雜務

聖誕老人係戰職
佢日轉夜會去鋪頭買野

好友申請 王都創世物語
請安裝王都創世物語，
搜尋好友
ID：「116164666」吧。

玩左幾日，仲摸索緊

但係要醒覺聖誕老人都幾難

儲左9千石
完全唔中聖誕老人

我用左16000石先中

儲定課？
聖誕一年一次 又要等下年
希望下年有情情玩

想問下呢度點先去到？

有個A級手足Call咗幾次都唔開工想炒咗佢

儲架咋
而家清曬倉
但又未有999lv二代
攪到想課少少...
但又唔知幾時會有特價

而家停左係到，因為要升lv真係好耐

613010716
差咬人菇

玩咗幾日，搵返以前打機既感覺
可以投放心機既Game

拉上去搵我id加

全S加成，應該抽咩最好

差尖尖岩

同埋點解我出極都出唔到小說書
間鋪升到8lv 係咪已經太高

有無高手教教小弟
起到第四座城加起埋個教會都唔覺眼有結婚呢樣野
同居床又無得起 點先觸發到可以結婚

女朋友首抽兩S一B，我玩咁耐得隻A

揀語言>Close
搞咗我幾日

想問下整左武器店點樣先刷到書？放幾張枱係到等定有d野可以做加速件事？
同埋而家成日唔夠野食，點先可以farm到野食

頭腦唔夠

起平民的屋，返一城講野拎同居床

呢隻game其實唔洗點抽，a級拎去配a 級都生到999二代

武器店8lv，頭腦好似50至100到
放櫃係到等佢整，放滿就叫客
開圖拎酪農，起動物飼料同牧場，無蘋果就拆咗個飼料重新起

掛3200 混岩 升超快

巴打好勁
可唔可以add小弟?
359944033

S paladin求加好友

有無大佬幫解 週任
922 159 232
S武士 岩岩玩無耐

新手求好友
626 421 531
S武士

原來已經同巴打做左朋友
唔該曬巴打

點樣先lv先得咁快，我lv2xx要升覺得好耐

掛混沌岩就會升得好快

岩岩開始玩到第二個城，想問下啲人可唔可以掉去2號城？
岩岩開二城未有人就比啲怪打爆左🤣🤣

初期我用怪同朋友守一城，所世界去哂二城

可以用LV23個搬家公司搬人

知唔知鐵甲剪刀在哪裡？
很難揾呀！
麻煩哂

想問下點叫人清城內資源？

岩岩玩
D鑽石點用最有效？

想問埋依個位要點去

好似有技能專清城內資源

啱啱玩左1日，求好友

834658808

點解有時11點後無同我計分？

要禁登錄

肯定有登…已經好多次

不眠不休玩左4日
求好友今日carry 周任334884260

已經無人玩sosad

個週任真係想死 有啲怪百幾lv區先有
新手無勁好友完全唔洗解

玩咗應該有一個月，未解過
不過幾鐘意呢種慢慢鋪排既Game

唔識玩 得1隻a級海賊 已經打唔過60lv區
升滿左係唔係要食覺醒
用唔用1960石買a級好

我開波都係1A，去到出現60lv區已經用鑽抽多兩隻A級返嚟，不過主要靠朋友幫我打

我反而覺得唔需要打得太快，慢慢派啲打手係城鎮外圍刷怪，唔經唔覺整體實力會高咗，到時再慢慢開新地圖

如果一下子靠朋友打得太快，全區周圍走嘅游離怪會太高級

最快就係靠朋友刷到120級傳說洞再量產歪羅盾

儲鑽食覺醒應該埋bcd 邊級?

256236610 新手求大腿

求問應唔應詃儲石角色十抽？

引清遠雞入關

吾洗出城就可以引怪入城，自動打

有鍾意既s角可以抽下，後期可以留石買D角覺醒

唔知點解突然間無咗幾十個朋友...前一刻仲係到...

而家槍手有無用？

試過搵佢生忍者，佢本身上戰場就覺得佢太脆，不過無認真玩過槍手，可以睇個人喜好

10抽全C係咩玩法.....

咁你又慘啲

659124766

S槍手
求加朋友一齊玩

呢到有冇位巴打game 入面叫書生
之前無玩幾日 想add 番巴打
334884260

最近加咗幾個巴打，大家做週任好玩咗好多

ID:764199897
新手啱啱入坑
你哋玩到咁高lv 玩左幾耐

ID:163186976

前期有朋友帶好快開到傳說洞穴，之後就要深耕細作

新手留個名

366 392 530
有無大腿可以加我

啱開始玩無耐
求加好友過週任
ID：「166573594」

想整自營店 但想問下咁多位點先可以將技能店既技能刷得高價啲

升 skills shop 到 60 lvl, 瘋狂 delect kitchen shelf 直到全部都係 chat I II III

新入坑 留名

好耐未玩過生命力咁強力手提電話遊戲，電腦都少，唔好話養隻靚屬S二代，我連週任都要搵幾個朋友計劃點打

調查完 點解冇人執書包

直接再派人去執，班仆街好食懶飛

上網鳩add d 大佬啦

471683125
新手上路

欠欠都黎玩
玩左幾耐 ?

裝咗半年，玩咗兩個月唔夠

打爆100%會點？

開羅game細過玩唔少
因為唔想刪左隻人仔冇刷首抽
掛緊b勇者
有冇大腿
574792801

感謝add左我嘅巴打

162.053.434
招大腿過週任
S級 弓手

想問下點解wiki 怪出產地圖資料唔同？
今次37lv區好似唔多覺佢講既怪

Try this

二城一起到就滿月比啲怪鳩打
搞到成日先穩定返

你一係就搬一兩隻你最強嘅 unit 去第二座城

一係其實唔需要兩座城

想生狂戰士
係咪要 男弓手同女衛兵？
性別調轉左係咪生唔到？

性別係無關 一男一女就得

玩咗一日，抽到S級忍者

啱啱開始玩嘅朋友

唔好抽野

玩落去你會有 job centre 可以直接用 2000 鑽石買 A rank unit

呢個 game 係玩培育 999 lvl 二代嘅

所有一代 S 級 unit 都係垃圾

除非你錢多 否則忍手

睇 wiki 買啱 A rank 父母生 999 lvl 二代

之後呢個 game 先正式開始

想問如果生二世, 第一個生邊個好?
諗緊狂戰士,魔劍士定勇者好
網上見王子太難放棄了...

berserker, magic knight 同 beast tamer 都係幾好嘅 999 選擇

另外都可以揀 guerrilla 但係唔需要 999 甚至唔需要 S rank

Royal 係最強嘅 close combatant

有人相信遲 d 會有 update 突破 999 lvl cap

所以唔 breed royal 住

但係我覺得唔會破 999

如果破真係棄 game

邊個位開job centre

Lvl 35

太遲睇到 拎哂去抽 仲要抽哂都係得隻c級騎士推圖

重開

真心

呢隻 game 值

好，聽你講
我都係岩岩玩左一日

聽日睇下add唔add到你 要重新推圖

終於加到你